美劇集中討論區(47) Queen’s Gambit | Undoing | The Crown S4 | HDM S2

Upcoming新舊劇首播時間表

綜合所有critics 2019新舊劇評分ranking

冷門/已完結神枱劇跪拜區
(一般熱門breaking bad / the wire之類個個都知
呢個位留返比近10年內比較少人留意但又都係神級&完得靚既劇歡迎追加)

如要劇透請預先提醒再加4重加密或深藍細字

LM

lm

1001個個好J

再貼

見到tumblr有leti outfits合集但冇christina嘅
公平咩

係咪搞錯左啲咩 leti都有outfits合集 佢好似全部都好麻麻

Seal Team有啲悶，咩都要跟足程序

唔識欣賞

睇完wrwwr ep6

睇完third day finale

Jake x Villeneuve拍 x HBO

Jake Gyllenhaal, Denis Villeneuve And Lisa Joy And Jonathan Nolan Team On HBO Limited Series ‘The Son’

BREAKING: HBO has given a series order to an adaptation of the Jo Nesbo novel The Son with Jake Gyllenhaal on board to star and his Prisoners director Denis Villeneuve on board to direct. Gyllenhaal and Villeneuve will also exec produced the limited series with Gyllenhaal producing through his Nine Stories’ banner along with his partner Riva Marker. Kilter Films’ Jonathan Nolan and Lisa Joy will join as exec producers along with Kilter Films Athena Wickham. Nolan and Joy will showrun along with Lenore Zion who is also executive producing.

The series is based on from the #1 New York Times bestselling novel which is described as a tale of vengeance set amid Oslo’s brutal hierarchy of corruption. The story follows Sonny Lofthus, an escaped convict: an opioid addict who can’t recall his past, on the run from the law toward an unknown truth.

睇左一半
繼euphoria finale變mv
呢套中途突發有mv

HBO: Coming Soon This Year

Anya bb

劇荒 有咩新劇好睇
btw 唔要講paris...

呢套好似幾有趣！

penny

we are who we are幾清新

有無TG谷

仲有Nolan兩公婆
呢個陣容勁到

btw undoing好低

都幾期待industry

冇

nolan兩公婆呢個名已經唔馨香
淨係jake&villeneuve拍劇已經J咗
btw villeneuve呢個名宜家成日睇左做villaneve

bly manor仲低

黑馬pls
不過啲編劇班底完全未聽過
好似第1次做creator

佢兩個拍limited serious應該有水準嘅
通常都係有頭威冇尾勢

villeneuve我都以為你將villaneve打錯
掛住v bb

中肯

演員又係新
hbo幾有心思捧新人

好彩佢地似掛名
尋日見到話ke s4新加左個黑人writer

呢一兩個月唔知仲有冇top 10級出現

夠平

佢今期好多Project

督爆人

改劇本？
之前張writers相就係慶祝寫完劇本

the crown

wrwwr拍得好好 電影電視都掂

wawwa 係call me by your name個Luca Guadagnino喎

屌 好撚柒
佢哋個last name都係好長搞錯晒

會唔會又玩時間
Prisoners個尾真係好正 Jake又同佢合作

啱啱睇完

Richard成日都覺得係人地教壞自己個女, 但其實只係Caitlin慢慢開始想做翻真正嘅自己
其實連Sarah識左Caitlin冇耐都睇得出佢想點, Richard做人老豆反而一直活係自己嘅世界, 從來都冇真正了解過個女
又燈下先

Quibi Is Shutting Down After Only Six Months

其實Quibi既概念幾好

但唔好睇就唔好睇

Quibi: am I a joke to you?

有冇人細個有睇過呢套卡通片好懷念
Hulu 11月有reboot出

我都睇完
仲以為fraser返到屋企會崩潰發癲
張dick pic究竟有冇send出去如果sd左又會sd比邊個
唔會係jonathan咁癲掛

abbey christina

仲有冇黑馬

之後走去google個黑人imdb
條友冇做過writer

而家好興搵consultant
拍咩人種就要搵返個種人俾意見

the industry

肥騰絲all in呢套
黎緊就算undoing係屎都諗住食黎睇下

越搵啲人越冇乜經驗咁雖然新人都要比機會
依家望返真係S2都未算谷底

undoing等你報告

又要鬧返PWB生完仔就走佬

Season 2 of Virgin River to be released Nov. 27th

笑撚死
第一次見

終於睇左lovecraft finale
幾求其下
但要整啲人返生應該唔難
christina個咒明明成功左先 點解會死撚左

始亂終棄呢排唔知做緊咩

黎緊禮拜一係得呢套

睇住Queen's Gambit先啦

有一套叫智能逆襲, 出左兩集, 好似幾正

聽日跑返去睇

係喎 禮拜一有假放

趕住收工咁

仲唔用黎追晒queen's gambit

英文名叫next? 講啲咩架？

IT智能叛變

又黎!? 有咩過人之處先

真係劇嚟架?
我以為係SNL啲sketch comedy嚟架咋

佢同Johnathan係餐廳度唱歌啲互動好cute
唔會係sd 俾Johnathan掛我依然覺得Johnathan對佢係冇feel

智能叛變都係公式化劇情啦

係仲有狂聽佢段錄音
Jonathan好有大哥哥feel佢個口音講英文仲更加cute
睇完上集即follow左佢
應該係當佢細佬咁又見佢怪怪地冇乜fd

btw加入燈
我諗Caitlin應該唔會拋棄佢
但如果Jonathan同佢劃清界線 ...

走漏眼呢套 黑馬黑馬
睇完個trailer覺得好得意咁
開始見到多人吹奏

如果唔識捉棋對睇呢套野有冇影響

呢個解釋係堅? 定係腦補 冇好認真睇佢啲魔法劇情
搞撚錯呀
Christina係悲劇
但睇果下個flashback又真係ruby偷野比佢見到
之後搞成咁

Servant Season 2 arrives January 15 on Apple TV+

What
咁快有S2

堅架

同埋我唔理背後啲黑人平權嘅涵義啦
本書原來就唔屬於christina個家族同埋tic阿婆
根本tic佢哋就冇道理霸住本書

識欣賞anya就得

淨係識捉飛行棋

apple tv+ 淨係睇左mythic quest

i will bury you with your golden arm

又諗起v bb

佢會唔會做翻maya細佬

呢套黑馬嚟
女主角幾有潛質

sketch show嚟？

留名搭單問下V佢開工未

波叔2已出

呢套易拍成日留喺間屋 人又少

totally agger
如果tic開頭唔係懶勁say no就唔會咁
所以覺得d劇情真係由鳩佢up

有排啦

tic扮咩型姐柒頭皮
christina bb都冇話唔將本書開心share
佢仲幫咗佢哋咁多次 又真關心ruby
真正共融唔係互相合作咩

正呀喂
prime video list已add

Same

共通點: 單戀

好似樣

servant?
啲謎唔知幾時先解得完
已經唔係幾記得之前講緊咩

話係docu-comedy

It’s a series of six half-hour episodes from creator John Wilson and executive producer Nathan Fielder, each of them ostensibly a how-to guide to some specific skill or task. (The first episode is called “How to Make Small Talk,” episode two is “How to Put Up Scaffolding,” and the finale is “How to Make the Perfect Risotto.”) Each episode is made up of bits of footage shot and then narrated by filmmaker John Wilson. Most of the footage is shot in and around New York City, and the bulk of it captures unremarkable moments of boring, everyday life in the city.

幾搞鬼咁想睇
聽日播呢幾日好多野睇

第一次見個奸角咁有禮貌問主角先
佢要本書姐 又唔係想搞事

正有得笑

nicole kidman放風拍BLL S3

christina bb係最誠實最好架

幾靚仔

預告個音樂同旁白咁沉重tone 但配埋啲on9野畫面

KE4 will not be shot in the foreseeable future

有佢啲衫整合

好好奇睇下實際套劇係點
睇過果班人講到好正咁

可能真係2022先有得睇
好彩S3個尾算完滿

呢套正呀

Queen's Gambit已出
放工搭車返去睇先

好多人話今集最搶係佢個女

冇得wfh拿
今晚睇

係呀
而家話75% on site work
但一有同事放假就要全部係office
下星期去到年尾都有人放 包括我自己
所以冇得WFH

終於要返公司係咪好開心

會忙少少嘅但起碼會清到啲嘢先

終於睇哂hill house
S1好恐怖 特別EP8 睇到老豆同大佬講佢先係影響得最深個度 寒左寒 Victoria 出現得好少啲細佬出鏡仲多過佢
最慘係老豆

M夜生話拍6個season如果蘋果唔斬
不過S1最尾都明示Leanne係神龍教聖女
仲有勁多信徒

唔知下季係搞新家庭定都係S1果家

Queens Gambit 過到10分鐘
應該追得過

我睇緊
好好睇依家就黎睇完ep2
睇完第1集已經愛上套野

我睇完兩集
真係追得過
節奏幾明快下 期待講多少少細個嗰陣

好好睇
準備睇埋EP4先訓
條女明明個樣好怪但睇睇下又幾有性格幾正

David Fincher正式話唔搞Mindhunter

睇左3集唔捨得咁快睇哂
完全唔識捉棋都睇到緊張左
好快投入
young ver個女仔都做得好好好型

beth好霸氣
開頭捉12個果度型到
anya淨係睇對眼都做到戲超大隻
睇睇下就會覺得佢好正架喇又好戲

anya bb

啱啱睇埋條link
嚴格黎講佢冇完全話以後都唔搞
不過明顯冇返357年都唔想掂住
睇唔出mindhunter原來佔佢咁多時間
不過佢呢啲性格都應該唔適合拍劇 除非一季
btw佢話套劇收視低都係其中一個原因

但佢阿媽真係好pk
拎個女去做搖錢樹咁

幾鍾意Beth啪完綠色藥之後 啲棋浮哂出嚟嘅視覺

Netflix或者都覺得cost大 但效果又唔出
season one好睇啲 我自己覺得

拖咁耐邊有咁多人有耐性等
發覺通常講定自己一早有幾多季plan果啲劇都冇好下場
westworld oa mindhunter etc

成個屋企既人都好慘
有幾個特別慘所以覺得套野sad多過恐怖

btw快啲睇queens gambit

個女人接左佢返黎冇耐之後自己生活都成pat屎咁
學咩人領養
不過佢地互相幫補大家啦
beth養埋佢 佢就成人身份幫佢打點啲野
又等佢唔洗返孤兒院

ep1最尾果度估唔佢咁癲 笑左以為佢會醒目暫時拎一堆

其實開頭係話個男人想領養佢，嗰個應該係佢親生老豆。嗰陣咪話左佢唔係叫Beth嘛。

但唔知做乜個男人又走左去

佢親生老豆唔係有喺佢回憶出現過咩?唔似同一個人喎, netflix太暗好難睇清 同埋係親生老豆嘅話佢應該認得架

細個嗰陣回憶好似係冇出樣 得把聲
親生老豆仲同親生老母鬧交嘛
聽聲感覺好似係要再回帶睇多次先

鋪左2季嘅btk killer咁就無疾而終左

唔係掛冇諗過個男人係佢親生老豆
但都唔係幾明條友講beth個名果度

老實講 第1眼我仲以為個女人係beth去中學捉棋果陣出現過果個女同學
以為佢記得beth捉棋咁勁 之後嫁左人返黎執呢隻金蛋
但諗起過左幾年冇理由老左咁多

睇埋how to with john wilson ep1
hbo asia冇呢套
小事大意義真心好睇好笑 感性+少sad
原來套劇係咁既style 又真係特別

我又睇多左次嗰度beth係窗口偷望佢地鬧交嗰陣佢老豆有鏡頭喎, 同埋佢親生老豆叫佢做lizzie, 但收養嗰個第一次係叫佢betty
成日睇劇都有面盲嘅問題

9成唔係佢老豆
如果係佢老豆咁爆一定會有劇情講
路人樣果啲通常認唔到

希望5年後重啟

睇緊queen's gambit 表示Anya啲表情戲幾好
追到第4集表示佢同Benny其實幾襯
但佢好似中意嗰阿叔Townes咁
希望Beth同Benny有條感情線啦
Shaibel 教Beth玩chess 好有父愛feel
一開頭用粗口鬧佢好好笑
佢地影相個陣Beth 好小心咁將隻手放係佢膊頭個下捉棋捉到有哂感情

條友事隔一排見返佢就即刻想食佢上房捉棋
影相果度係最cute

自推
推到有人一齊睇為止
神紀錄片劇

嚟緊undoing hbo go有冇

有
john wilson自己dl黎睇啦

full ver

會睇
但連Queens Gambit都未得閒開

睇到最尾好warm佢班fd無放棄佢仲一齊幫佢研究

queens gambit一睇會chur幾集
john wilson一集半粒鐘

John Wilson可以返工lunch time送飯

喺屋企睇好似好啲
睇完世事都看透了
btw由其是john wiloson把聲好正

undoing e1唔錯

有冇d類似 the last kingdom ge古裝片
唔係一邊劇情一邊有歷史學家講解果d

睇完queens gambit高質
睇完失落咗冇得再睇

咁快手

Vikings
Frontier
Black Sails

法拉出場未

大路有Vikings
Black Sails
Versailles
Rome
The Tudors
etc

法拉同nicole kidman會唔會有對手戲

出左

開黎睇冇幾耐就見到佢

睇完了 好睇
多謝介紹唔講都唔知有呢套嘢

成個tone又輕鬆又sad sad地，好予盾

矛盾

成個假期睇咗唔夠三集queen's gambit

我都未開undoing
尋日睇哂Queen's Gambit

咁渣架
街照出我都睇哂queens gambit john wilson undoing同波叔

好好睇好想繼續睇落去

你點做到
我跟唔切喇

都唔知點形容套野好但睇完wow咗
迷惘亂入mtv live果度笑左出聲
最尾又好感性

個個都睇晒啦

我有排先追到你哋啦
btw頂佢HBO asia John wilson又冇

Queen gambit 開左兩次 開到頭十五分鐘 發覺有野做又要停
決定搭車時候睇

但完成左WAWWA ep6 好hehe

我未睇哂
呢個post一講Queens gambit就自動飛

睇到第幾集

queens gambit星期5晚已經一睇chur左幾集
通常喺夜晚睇
john wilson臨出街前都睇得切 好快手睇得完
undoing係我尋晚睇既

睇左兩集咋
今個星期會追快d

睇完undoing覺得點

same
今日星期我都好忙應該追唔晒

我星期日同尋日去左練車
淨係睇哂queen's gambit 有冇睇得咁快呀
因住冇野睇

queens gambit得7集其實唔多
估唔到john wilson冇冷到咁
過埋下個禮拜開始有新一批劇到
industry the crown果班開始出現

又想搵人講嘢 但又驚俾人知自己d傷心事

覺得今年N記出過最好睇既劇暫時係呢套

有少少BLL feel
暫時ep1都ok吸引唔差 不過唔係話太大驚喜
會繼續睇

btw除左呀法拉之外
nicole kidman唱埋套劇主題曲

molamola

話時話原來出咗好多the crown cast interview
呢條聽到扮Dianna講野好期待

黎緊又一堆新劇啦雖然唔知好唔好睇
plus今個禮拜有新game玩 廢事積住太多劇

有咩新Game玩我都係玩緊ringfit

one of the main functions of small talk
is to fill space with polite conversation
until you can be alone again

正
btw唔知你知唔知做camilla果個現實係ke s2個writer

咁灰

唔知
勁喎又編又演 佢當初肯接手KE都好大膽下

但又有笑位
套劇真心得意

S2完果刻變左千古罪人

我又冇乜野 可能一早劇透晒
最唔like都係套紅色衫勁核突 不過呢樣唔關佢事啦

終於睇埋third day finale

要不是S2個finale ...

今集WRWWR好似好神

見大家都起碼睇左ep1
想放低呢個

reddit竟然冇人開套劇既subreddit每集都值得討論

呢度好warm
仲有之後同校工講想再同佢捉多幾盤棋

cocksucker
好想洗哂啲記憶由頭睇多次
今年暫時有兩套劇係一睇完就即刻想再重睇
就係呢套同normal people

The Third Day幾好睇

除左finale

癲到連個仔都認錯
屌都估到個仔有古怪

但其實島d人係咪真係有超能力
個哎吔仔講得出老母對Nathan死前最後講嘅說話

Netflix limited series係幾高質下

好難講
睇到最尾好想有人報警拉哂個島班痴線西

一年可能有1-3套高質

Beth呢個角色寫得好一路睇越鐘意佢
成個成長經歷好正

仲有之後beth接受訪問特登提校工
但出街就冇晒 佢仲好鬼嬲
俾人領養坐車走嗰時淨係同校工揮手bye bye

睇undoing 見到Hugh Grant,佢係真係咁老定個妝化到咁

最後個幕同啲Russian 呀伯捉返場棋有啲對應返故事一開頭同校工捉棋

成日提佢比credit佢
可惜冇返去探佢唉
好想睇佢大個之後同佢重聚返捉次棋呀

都60歲應該堅老
反而nicole kidman呢套近鏡
塊面硬哂個額頭膠到

呢張poster

Hugh老得好誇張 d紋多到
Nicole就無乜留意同BLL都係差唔多樣

好耐冇見過佢
BLL佢有執陰遮下
呢套個髮型當堂見到佢講野果陣額頭硬哂

Nicole 係監製之一，自己塊面可以用電腦執到靚一靚先至出街，但要求 hugh grant 用祼妝示人都好靠害下

Nicole塊面硬咗好多年 點執都搞唔掂
相反細佢一年嘅Naomi Watts自然好多

打太多野係塊面到啦
so far第一集都幾好睇
想知後面有幾差 metacritic得60幾分

睇完the undoing第1集, 似係大城市版BLL
nicole kidman近鏡真係有d生硬, 剩係睇到佢瞪大對眼
陳法拉: I want those boobs

queen's gambit追淨兩集！

真打左好多
好似話因為後段變左法庭戲
依家咁睇 冇理由係老公做咁大路

估唔到佢都喺啲當眼位
有得坐kidman隔離

anya呢套野換左好多套衫靚

又係靚過晒emily in paris
開始贏錢就買靚衫住靚酒店
諗起V

屌！咁似樣既，原來係真人真事

我諗hugh grant都冇乜所謂 佢講過佢唔鐘意俾人化妝掂佢塊面嗰種感覺

有幕佢簡簡單單著件黑色樽領加埋個髮型已經霸氣左
beth harmon佢自信樣/專心捉棋果陣個樣係最型棍

行過藥房見到得返1本
買左

俾多$1你賣俾我

輸咗會含住眼淚好慘慘

面交
可以綠色藥丸交換冇醫生紙個老細唔肯賣

諗點捉個苦惱樣

邊有咁多綠色藥丸
想去墨西哥買又驚肺炎

仲有anya扮15歲完全冇違和
睇返pen15嗰兩個阿嬸...

張gif好有喜感

巴打住美國？但本雜誌似乎係舊雜誌黎

我諗法庭戲應該唔會好差ge, 上次BLL最尾nicole同meryl個場法庭戲都好精彩

我諗兇手應該唔會係nicole或者hugh, 分分鐘係個細路或者其中一個家長

Season 3

呢套真係紅嘅

‘The Baby-Sitters Club’ Renewed For Season 2 By Netflix

Narcos: Mexico’ Renewed For Season 3 By Netflix With New Showrunner; Diego Luna Not Returning

冇人夠我慢
棋后而家先睇咗ep1
WRWWR睇到ep6越嚟越鍾意F&C
Third Day而家先睇咗一集黑妹

Cocksucker
Bill Camp印象最深都係The Night Of同埋Leftovers 同Matt與神對話

wrwwr慢過你

我都未開新一集成個半鐘一集
呢排又忙搞其他野 應該會慢慢睇

一集真係好長
成日睇睇下就會去咗做其他野
但其實每集都好好睇

真係見到你講我先發現ep7係個半鐘
星期二已經睇左 好睇到都唔覺多左半粒鐘
睇埋下星期就冇啦

我都忍唔住開左嚟睇
一睇原來睇左成一粒鐘
呢集真係幾好睇 啲情緒累積得好好

呢個組合唔錯

Dakota Johnson & Riley Keough To Topline Limited Series ‘Cult Following’ In Works At Platform One

The Crown Season 4 | Official Trailer | Netflix

見到都覺得嘈

巴打真心咗

個女人係咪特登想陷害nicole喺𨋢咀佢 有哂片錄低
我都覺得一定唔會係佢老公咁明顯

EP7差唔多成套戲咁長
今集都幾dark下

兩個都好J
唔知到時會係咩台播

仲有兩個星期

有排都未到50

幾鐘意睇佢
每次套套劇佢個角色出場都好搶鏡下

喺間屋果場
btw間屋又比佢地強姦

好期待
唔知會唔會係有史以黎最好睇果季

jodie好似又肥左

淨係呢條trailer已經好睇到癲

髮型姐

早排天能post見到話高妹做戴妃
原來係再下一季

S5&6都係高妹做

萬聖節估角色大賽

1.
2.
3.

Awkwafina, Sandra Oh to play sisters in new Netflix comedy

好有Diana氣質

第1個冇難度啦
第3個仲諗住估舉中指個黑警

第三個係我個人喜愛 應該最難估
咁第二個呢？

見到Sandra話拍緊啦

我估wawwa嘅Fraser

唔中
呢套劇近期好多話題

唔係Netflix個套爛劇嘛

勁
Emily係paris成日都自拍呃like

好多juicy劇情
睇上季就係等今季

Queen’s Gambit幾好睇 想問會唔會有第二季？

肯定呢排冇工開係咁食野

兩個ver既diana都好期待
一個young mode稚氣 一個高貴cool

覺得除左2 其他都好難估
估得中應該係你soulmate 要結婚

好多劇戲都開始開工
唔明點解ke唔拍其實S4個劇情唔洗再講V環遊世界都得啦
集中一兩個location拍咪算囉

應該唔會
因為limited series

1最易估喎
估得中3真係soulmate

因為要加埋黑人writer大執劇本

1係beth? 3真係唔知 睇得太少

Elizabeth好正但係咪要搵翻個有1米9嘅Charles襯翻佢

3果個
我有冇睇過

睇sandra oh接咁多job
ke實凍過水
有排唔洗睇

rumor話係佢做根據google 1.83

有

1啱咗
3都係大熱劇黎

你個人喜愛 ...係咪netflix劇黎

我同你都鍾意呢個角色架

唔係succession掛

we are not soulmates

第一下其實我係諗起shiv fucking roy
但又話係你喜愛
所以我覺得唔係

冇幾多套大熱劇啦 但唔係最紅嘅角色

邊個台呀

我對你好失望
prime

Maeve
一講prime我都係諗起fleabag先咋

唔係蘇眉

肥騰絲 turn around and face the other way
now we walk
and we never look back

萬聖節估角色大賽 Part Two

1.
2.
3.

提示：有兩套係喜劇

‘Filthy Rich’ & ‘NeXt’ Canceled At Fox

又黎蘇眉大賽
除左2係wwdits之外其他都

john wilson ep2終於有seed

2係送分題
1&3都唔係劇入面嘅畫面 係看圖意會

1係唔係Lovecraft呀

3我估Fraser

叻

3係女角色黎
又幾似Fraser

難到

蘇眉 我要蘇眉呀
喜劇女角色呀

會唔會係你哋睇嗰套PEN15呀

肥騰騰絲入

男角我鐘意個男記者Townes，Benny好似大人扮細路，Harry又鞋抽 ......

唔通係...

sor, i know this is a love story

亂入

係
恭喜巴打獲得積極參與獎

恭喜絲打獲得龍躉一條

梳第一下估中先有蘇眉食

Townes係最靚仔 而且一開始就對beth好nice
Benny個演員仲童顏過Anya 唔知書係咪都寫呢個角色係童顏 感覺上應該要年紀大啲

我見台灣網話beth同Harry係最闊眼睛距離同最窄眼距couple

其實我仲淨一集未睇

呢兩套今個月新劇，見呢度無乜人講
睇下有無機黑馬

No Man's Land ，Ron Leshem主創

Hulu d劇最近好似冇咩邊套多人講
都係得Pen 15叫紅少少
（但利申睇左一集頂唔順嗰兩個師奶）

其實benny真人已經30歳，可能真係太童顏，留so格格不入

13歲開始個樣就冇變過

Benny同Townes掉轉角色會好d, 我對Benny仲停留o係love actually衝去機場表白o個幕

隔離版有人提到法國妹同Townes :

fleabag點有呢個icon
下面V仲似
回水唔該

真係要佢條蘇眉先可以意會到
我淨係諗到啲坐係地喊嘅角色

係喎 唔講都唔發覺睇嗰陣淨係覺得個model真係損友嚟
同埋佢又會知beth住邊打埋電話上房

因為fleabag係垃圾
送個估極唔中獎俾你

而家睇返Fraser係最似

知佢住邊唔出奇嘅，西洋棋大賽嘅酒店好易搵到啦
但佢咁特登係大戰前搞鳩beth就真係別有用心

cleo有啲奸角feel真係以為佢係班russian派黎影響beth
雖然都唔介意佢地sheshe

我睇tumblr有人話小說入面beth係鐘意jolene
但劇cut左唔知真定假

鐘意呢套劇差唔多全部出場既男人都冇乜對beth特別差
除左老豆/stepdad
最難得連班對手都幾nice 輸左全部都好有風度
見到佢地一齊我都有諗起眼距

btw borgov宿敵cp

完全係任佢up好難捉摸呀.jpg

Cut咗係正確呀

明明好緊張準備睇佢聽日大戰
心諗唔好打黎擾亂佢

2我明明就中左
派條鱸魚就想算數

你啱

估咗好耐beth同jolene會sheshe
btw我仲未睇最後一集

borgov有老婆仔女啦
不過係幾man嘅

快啲睇啦

係喎2得你中
送張christina x ruby俾你

意外地有風度

小說野唔知
但睇劇就真係有啲期待佢同cleo以為有下文
佢地啲對話好有幻想
同埋第一下見面個gay panic

發覺beth撥陰都係表示佢對人有興趣
次次都撥到勁特登

佢真係鐘意jolene?

好cute佢好多表情都好正

劇入面完全係best fd feel
我以為你confirm佢地小說有感情線tim

我走囉

我無睇過小說呀，但單憑選角，兩個無乜情侶chemistry

終於追完Mr robot
正到

I can't let go

有冇人睇amazon既utopia

零負評 Netflix 神劇《后翼棄兵》：唇膏、髮型也暗示劇情？揭開復古妝容的 5 大秘密！

套嘢風格好獨特，ending又冇爛尾

D畫面靚到

當大家以為劇本玩大咗嘅時候，結局竟然包得返哂
仲要故事入面所有大事係真係有發生過，而唔喺一句主角FF就解釋哂

The Undoing第二集都幾爆
成集都好intense

其實多唔多人認得Harry 係達力表哥from Harry Potter

成集好似nicole kidman個人表演, 好多大頭close up

我認唔到

妝髮都好搶鏡
Anya係呢套嘅美貌簡直係高峰

睇咗咁多the Queen's Gambit Anya嘅大頭
轉睇Nicole Kidman會唔會頂唔順

Anya本身個樣有啲抽象，但依套劇個妝，髮型同衣著真係令到佢好有魅力，又成日大頭，成套劇真係俾佢吸引住

剩係知佢好大

佢對眼好似冇之前咁闊
雖然童顏但而家明顯成熟咗

但佢面部肌肉唔係幾郁到
個驚訝樣都唔係好驚訝

Btw佢心理狀況好似幾不穩

好大對眼
其他唔覺大

都好過睇June姐大頭嘅
快d睇啦
好想討論究竟係邊個殺Alves

美劇班底拍英式古裝劇多唔多？

睇完今集
謎底已經解開

都有啲道理

對眼好交到戲
由the witch開始g持佢

都有啲波路喎佢你唔見佢跑果陣
屋企跳舞果幕幾肥美 但身型又唔係肥完美

隻腿型都完美，仲有腰線

睇唔到條片

wrwwr都未追到live

我覺得啱啱好 完美身型
佢好似有跳ballet
睇佢之前上電視啲訪問都坐到好直姿勢好靚

就黎上The Crown喇 追快d

有S2咁款HBO快啲做野
Luca Guadagnino on ‘We Are Who We Are,’ Its Political Relevance, and a Potential Season 2

Guadagnino hopes to explore more of his characters’ complications in “We Are Who We Are” Season 2.

“Me and my beautiful writers, we already wrote a Bible for the second season,” he said, referencing co-creators Sean Conway, Paolo Giordano, and Francesca Manieri. “But we have to see. We did it because we were locked down [during the pandemic], and we didn’t want to waste our time. In lockdown, making Zoom calls, we thought about the characters and we came up with something [for Season 2]. We’ll see. I’m very curious to know how this is received. You can see that this is a very dear project to me. I feel it as something very close to me, and I’m very happy that I’ve done it. So if HBO and Sky would be game for making the great cast return to their great characters, I will be there.”

聽佢講其他話好正

我都覺得一季唔夠喉
都只係啱啱開始了解啲角色，仲有好多故仔可以講

唔知多唔多 但我就唔睇好
呢條trailer悶到

the crown之前仲想開industry
我要多十對眼睇劇！

佢依家識化對眼，平衡過以前, 係靚左好多

Te amo Anya
呢個bgm有taste

同埋Queen's gambit啲妝真係好靚
完美突出晒anya嘅優點
又配合到劇情

呢套睇舊版就得新版可以無視

如果破例開s2就好好想睇beth之後經歷

呢個timing我要拉住你
之後對望

like this?

我覺得好頭好尾算贏收視又贏口碑

追返Undoing先開Industry

undoing之前未出嗰陣又話係伏嚟嘅依家見你地傾得咁開心又想開嚟睇下
Industry出左啦咩？

兩集都可以睇下嘅
但係 Anya已經佔據晒我個腦

industry 10號出
the crown 15號

The Third Day賽前都話伏
但其實一D都唔差 (finale唔計)

Undoing我覺得係有驚喜
我原本以為係翻版BLL咁睇班闊太
但頭兩集個suspense好鬼intense

腳又幼

係?!
佢平時個頭好金 / 上面twitter又白金好正

Luca有期拍嘅 我覺得hbo會開俾佢嘅
小品形式唔使用好多錢

所以唔會係佢
all in佢老豆

我係睇emma先識佢 emma入面勁有氣質

agger
似序幕多

汁係呢到

近排啲訪問佢個頭勁白金

就咁睇班人個樣都唔想睇老老地土咁

今季起咗成個軍事基地出黎
應該洗咗唔少錢

終於睇埋第6集
Jonathan成日唔知有心定無意咁搞到Fraser發晒姣

佢地呢幕之後有隱藏版sex scene

唔捨得個角色
呢排口碑勁到

依家一見到佢都有啲衝動重睇套劇

a teacher應該都會望下

未睇emma

skip開頭細路時期

仲有HDM S2

真！？

要睇架

thanks白金好靚
btw超級崇拜瑟夏羅南（Saoirse Ronan）

佢好似好多project排緊隊
不過佢話全部都會拍哂 好似係

fraser如果係女仔應該成件癲婆咁又成日飲酒
一時又少女mode

wallpaper

古裝版gossip girl咁

Emma好睇
係同男主角無咩火花

我覺得佢做得到驕縱既性格
之前舊版個套就太善良，無驕縱感

係囉 我都覺得感情戲黎得好突然

呢套係唔係完全跟原著？有無機會Netflix自己作落去做Season2？

冇睇書唔知跟幾多
但limited series一般都冇season two

佢而家已經係痴線婆啦

Kendall

應該個男豬一路有好感不過唔出
但跳舞定情個轉折幾好，睇得出大家個下關係轉左

睇完都覺
但呢套野都幾正確啊，d 黑人多到

呢套伏d 定第時gossip girl reboot 伏d

其實原本gossip girl都冇咩內涵㗎啦 靠幾個角色啲人氣頂住 呢種青春偶像劇十年後reboot真係完全唔睇好

兩個主角都有興趣 但係睇trailer佢地做情侶就冇咩feel
反而Netflix套新嘅瑞典劇love and anarchy有啲興趣 都係姐姐襯後生仔

睇埋wrwwr finale啦 最尾Fraser同Cate竟然係咁樣
等人睇完討論

啊 尋晚睇唔哂今晚返去繼續
睇到concert唱last song就停左

‘Castle Rock’ Canceled After Two Seasons at Hulu

但細路果陣都好好睇

同校工捉棋

HDM同the crown好似差唔多日子播

V: i'm joking.gif

收到
btw睇過the witch未

到我未睇

懶係cute cute咁成日

仲追緊選戰好緊張

mara呢套好有bad end feel最尾好似越搞越大獲
有d興趣開黎睇下
netflix果套未聽過

我啱啱終於睇完

覺得邊個贏

侵侵贏咗啦

終於睇晒the queen’s gambit
正式宣佈呢套係今年最靚劇集化妝同造型設計超突出
Emily唔該死開
呢個內容拍做戲都會好好睇 前題當然要anya做返先得
因為係anya帶起晒成套劇
唔係佢做得咁好又咁靚 間中係會有D悶
本身以為講天才棋手墮落史 點知係熱血漫畫
睇住beth過關斬將最後打嬴大佬
雖然都幾超現實 但睇完覺得好溫馨

喜愛指數8粒綠色藥丸

呢壇野唔知搞幾耐先完

top10級
你其實睇左normal people未

未睇晒

根本係鬼佬版棋魂

個ending真係估佢唔到

係棋靈王呀

要輸了

Wow左未，indiewire排2020美劇

Titan S1後期有啲悶，飛住咁睇反而ok

Fargo s4 評分咁低

見到netflix終於有兩套舊戲上左而我係有興趣重睇

undoing d
後邊係咪直係咁差

邊兩套

睇緊queen’s gambit, 追唔停, 正

巴打今次竟然唔係睇警匪劇

呢個po都好似冇乜討論過

好似睇咗2集應該有排都唔睇住

大家最鍾意Beth Harmon邊個造型

Devs有A-
Raised by wolves 拎C

好似得我同C字頭睇
但睇左4集半我頂唔順喇

我都記得你哋開頭傾過下之後就冇下文

me係睡衣

平時碌成日見到28 weeks later
心諗屌 我要28 days later呀唔要weeks
宜家終於有

另外仲有埋the hill have eyes有得重溫童年陰影

波叔2究竟好唔好睇
見沈大師話太左膠睇得好辛苦

咁多新野睇

佢呢個就咁用賽前review rank
好難作準
要年尾best/top10果堆list先有參考價值

新野冇乜可能去到normal people級

全部moscow look

另外呢個全黑look冇得輸夠霸氣又型

我睇到佢老母死左

雖然一早估老母成日飲酒實出事
諗唔到咁樣死法

我都估唔到，比賽個時唔見佢只係諗又唔出現
但上一鏡佢只係奇怪照鏡 但下一鏡就已經死左

一般般 冇野做都可以睇下 都有少少大笑位
但第1集完勝

呢件好優雅

見到報導話beth成日著黑白同格紋衫，因為服裝師(?)覺得beth生活中最重要就係西洋棋
所以佢買衫都會不自覺買返似棋盤同啲棋

比賽佢成日唔出現我覺得係驚見到beth輸

我都睇中呢套
呢堆衫反而young過佢之前著果啲
頭巾look果堆有時有啲老成/老母feel
btw仲有呢套我都覺得幾cute

beth職業病

之前佢想扮成熟
去到俄國嗰時已經成熟咗 所以著返後生啲

1x歲果陣精神年齡已經3x歲

係咪驚佢輸左無獎金 我覺得佢老母都愛錫佢

老母同我地一樣根本睇唔明盤棋點捉
等賽果心態訓醒話我知贏定輸

自己又唔識、無興趣又覺得西洋棋唔係一切 但願意聽Beth講棋局又唔敷衍 都算係咁

有無人都有睇睇下去左wiki西洋棋

而家我都等緊賽果

開頭我都以為mother係為獎金
但睇落佢又真心想beth有自由嘅生活
因為佢自己被老婆呢個身份困住
佢唔想beth嘅人生只有chess

啲棋成日捉幾粒鐘 聽眾又冇得傾計冇得聽旁白
記得佢開頭睇過一場，之後就冇睇

yt有彈啲棋局分析出黎
但係西洋棋一早係AI嘅天下

而家連圍棋都變埋AI嘅地盤

識玩一定係留係屋企飲住酒等結果

Ai玩到唔想玩

mother臨死前都叫有公開彈過琴媾過仔
又教到beth識煮飯 算係咁啦

老母現實得黎都唔算衰/又唔係貪錢
次次佢都係計下果程tour回唔回到本
又唔會好比壓力beth

又要分分鐘擇日再戰
天光捉到天黑

揀定邊間餐廳等beth返黎一齊去食

一講mother諗起果個mother

諗起條蛇

係囉做咩無啦啦叫人做mother

Dick黑化
其實同一時間睇緊Seal Team

隻錶寫mother嘛

老母好有愛，初時以為貪錢，點知係互相扶持，最後個筆友玩完老母又消失先令佢飲酒飲到bye bye,又唔迫Beth一定要拎冠軍，賺返比賽洗費就可以，起碼母女有幾年互相扶持的日子，最後$7000再買返層樓度，我覺得beth係俾面老母，最後一次幫老母既老公

beth飲酒飲到唔知自己整爛咗隻錶，之後好後悔

我覺得係想留住間屋同老母嘅回憶

後尾好似整返好

佢真係好似細路扮大人

孤兒院院長其實係咪好人, 明明Beth 15, 講大話話佢得13所以有人領養, 但ending見到Beth o個度, 又跛左

好彩Anya都夠童顏 佢唔留鬚應該好啲

唔好唔壞囉 都係打份工咁嘅心態
beth雖然對佢唔係特別有好感，但臨尾見佢跛咗都有啲唏噓嘅

titan睇完第二季個垃圾結局想棄劇
但下季又有red hood

老母走左之後 見到最後Beth都有掛住佢
起初唔係好覺佢地會培養到感情出黎

睇完加入Anya bb fans團

Gambit第一集ing ......好好睇

好想要多d beth bb既高清圖做wallpaper

第二季如何？

覺得beth都算幾堅強雖然有麻醉自己
但果晚輸完+老母死埋雙重打擊
自己搭飛機返到屋企

已經傳renew 左 season 2

咩圖黎唔似劇照
定係個演員真人真係留鬚

等睇cancel

Netflix拍嘅宣傳照

放底警匪劇追晒gambit先

再po

暫時搵到最高清係得呢張

呢套如果成真就勁
Luca呢頭講完wrwwr s2轉身射個3分波又開套hbo劇

industry同a teacher review唔差終於有新一批劇睇

btw繼M巴之後下個禮拜輪到我入廠唔知有冇命返黎

唔好亂講野啦仲有大把劇等住睇 入廠檢查下？

手術

🤞🏻

早日康復
快d出院 下星期有新劇睇

呢個陣容正呀喂
睇完wrwwr對Luca好有信心

industry

冇事架冇事架好快好返
我會keep住推po等你返黎

好似講咗好耐 應該係因為武肺仲未上到戲院

thanks
原來宜家入醫院要硬食成千蚊驗樽仔

Jodie Free guy上映無期

私家？
之前公家睇普通科免費驗

唔係有得睇就唔好提

thank you凍檸水
禮拜2比人劏醒左話我知industry好唔好睇

ronney女主 x hbo mini series

cate同rooney又有機會合作

好彩好似唔係伏
the crown禮拜日

多謝肥騰絲

算吧都唔慌好睇/收得

係呀
幾好賺

你下個星期做手術？
會唔會睇晒the crown先

頂 the crwon係再下個星期日
記錯晒
下個星期日你要出返黎睇the crwon呀

頂佢個肺搶錢

Family time同屋企人一齊睇
夜晚臨訓先睇Seal Team

咩事

C字頭手術順利，迅速康復回歸

C打手術順利呀！

逼屋企人睇快啲
大個咗變anya做應該睇到唔想停

早日康復 休養住咁一齊傾HDM!

新007搵女黑人做
咁傳聞嘅007個女外傳係咪仲會開
Jodie係咪冇份啦

手術順利 早日康復呀!

岩岩睇the undoing
餵奶條女好正

一齊睇

希望claim得返但都可能未必有

thank you leftovers巴打突然上水支持

thanks 911巴打

屋企人超鐘意呢套

HDM
多謝獅打

但好似唔係日後會搵佢做007
淨係喺黎緊套戲代做007一陣
果套都唔知係咪9up唔見有其他新聞報過

多謝sis

估唔到咁耐先有人講幾好身材

見到啲新聞全部講到佢下集做咁
pwb點解要吹水呃我

屋企人鍾意Emily定gambit多啲

‘SUCCESSION’ Season 3 will begin filming this month

見得之前黑妹成日同ana de arms一齊影promo
啲人仲ff黎緊佢地會一對

如果黑妹做一陣007 & ana做佢個bond gril我有啲興趣睇下

佢睇完話emily爛尾
queens gambit就神劇

識貨
果然俾你訓練有素

我要Jodie呀
呢個黑妹我麻麻

加油，早日康復

Finally

個女主角成個河文檔咁
你地都J得落

The leftovers 係咪值得睇？
睇左三集頂唔順

驗下眼啦

Letitia Wright(Shuri)係咪唯一Marvel清泉??
Twitter冇慶祝之餘仲好似若有所指咁

undoing暫時幾好睇,做咩咁低分

ching呢個係第幾集點解無乜印象

第四開頭

可能之後劇情會暴走

快D 啦

屌，原來廣告黎，今日同啲朋友行山果時講起比佢哋笑到落山

呢本新啲

英國提早出左hdm

睇剩一集

咁睇下Anya點變身Beth先

Danny同Valentina果個反而有少少理解
兩個都係craig最愛 應該兩條友喺對方身上搵返啲craig既感覺
劇情深入講真係唔多
多數都係睇個mood/拍出黎幾好feel咁

不過我鐘意睇果啲戲有時撩佢一齊睇都會比佢話垃圾戲

對黑妹冇感覺
jodie下一個project唔知係咩

多謝巴打

S3仲要cut短左集數
唔知係咪要2021下半年先有得睇好掛住套劇

神劇
不過可能未必個個啱睇
S1頭兩集未係真正最好睇
建議如果可以既話睇多幾集
當時個人覺得ep3開始好睇 之後ep5,ep6 (特別係ep6世界級好睇)
但成個S1都係好沉重

2021下半年已經好早啦
好多劇都拍拍下又要停

diane
u'll be fine

出現了

C打M巴都要長命百歲睇劇睇到80歲

M巴回歸了

queen's gambit
emily in paris

仲睇Emily in Paris，我驚你睇完動氣
留力睇Queen's gambit好過

中字已出陣間睇下先

無事既無事既
logan已經有抗體

一早睇晒EiP
依家翻兜睇緊teotfw同community
因為skins下架
無野想睇

咁快返黎
係咪睇完Queen's gambit忍唔住

你回家了

其他人無呀

呢個只係睇左兩集

睇到偷藥食果到就知無伏

睇咁慢

dad just died of cancer

adulthood hits hard

rip 節哀順變

Rip

你都係呀大家都係

rip
有咩唔好收收埋埋 屈埋自己
同唔到我地傾都同身邊人舒緩下心情
&呢度一眾巴絲always be with you
隨時上黎都有人一齊吹水減壓

男人年紀大先仲有市場呀

有冇睇HBO套how to with john wilson
看透世事系列

想睇roman中招既episode

take care m巴
安排好啲嘢重要啲 真係好多嘢要搞

Anya Taylor Joy

Prime上左youtube套劇wayne
不過香港冇

how to with john wilson ep3世界級

Queen”s Gambit E3.....終於輸了
比Beth更天才的人出現了

睇完
估唔到ending但又覺得幾合理

個人將the leftovers排美劇第一

有sheshe戲睇

diane

nope
trailer's looking gd tho

係...不過基本上呢個禮拜都搞左7788
有d野都係等之後先做到
relax下先

為左佢
我會睇new mutants

舊片睇左未

emma入面anya好性感
佢終於要紅了
唔係眼距咁大 佢應該唔使拍咁多懸疑片

睇左少少頂唔順

睇左thoroughbreds
依家真係下左架,好撚彩

potplayer最快可以12倍速睇
just saying

等做手術ing

留一晚就出得院？

一切順利

再推推
no man's land

Good luck

香港應該唔會上

快啲好返

industry第一集普普通通
今集做主角嘅黑妹都幾唔靚下
故事未見有咩特別
都會繼續睇多一兩集

攣愛季節。。。

個名
估唔到仲快過台灣上
好耐冇係大銀幕j Kristen 仲有Mackenzie

請問想睇咩戲?
戀愛季節
無呢套戲
無呢套戲?
無，得攣愛季節
。。。。。。

尷尬到

出年Edgar Wright新戲又做女主角
同Matt Smith咀咀

睇左undoing未呀

HDM S2都唔係幾好睇

仲未開
wrwwr仲剩兩集
HDM s1已經覺得唔係幾好睇 pwb出聲未？

thoroughbreds睇到一半炸
而家拍緊the vvitch導演新戲

未出啦佢做牧師隻daemon

出聲再話我知

hdm個新世界就咁睇唔多吸引
睇多集先
undoing又係最尾先爆

Undoing 睇左3集其實真係唔差
集集最尾都有新野爆
點解咁低分

HDM本來都對S2興趣不大
聽你地咁講完可以直接擺埋一邊

Undoing會唔會好似the third day咁

希望今日出

Thanks巴打

多謝肥騰絲關心
隔離床有個女人成日撩我
趁訓教偷影左佢

唔係掛
仲期待緊返去睇
有sheshe喎好似

Netflix 套新劇dash & Lilly 都幾高分

'The Outsider' Canceled at HBO, MRC Shopping Season 2

個靚女好傷下喎 邊間院呀 等我探下佢

咁精神偷拍人一定康復迅速

今集已經有
暫時啲角色設定故事發展都好典型

聖誕溫馨喜劇
話時話估唔到個男主角咁多戲拍
拍完euphoria有得拍prime movie又有netflix都係做男主角

呢套應該要cancel啦
S1後半要捱先睇得完

完全認同我睇得哂個下都覺得自己好好野

u gon fight thru this shit

Queen's Gambit成套係咪得1個season?
唔想追season

Yep

佢哋kiss好似就得好辛苦，你睇吓對腳

不過唔知點解由今朝開始一路低血壓緊
個姑娘見低血壓又緊緊張張咁

hbo好醒斬纜

係咪黑妹同個長髮女同事

好想返屋企

佢話冇出院之後冇屋企返
我會執佢返去養

覺得佢地其實唔襯

係愛呀
覺得C好似唔鐘意比人定性做某個身份
佢對住之前個女仔同今集果個
都係人地假設佢係某樣野 佢就即走

你一定要睇呢套

a teacher未有人睇左？

睇左兩集
無咩特别

其實我唔識分高/低血壓係做乜鳩
係咪心跳好快

陣間睇睇

今集唔係

好快返到

人地肯跟你走先算啦

開頭我都覺唔襯
睇睇下再加埋自己啲ff又覺得幾襯
Kristen拍喜劇好似係第一次

改戲名食字食得好差，明明英文名好正常

台灣完全同英文名冇關
香港個食字懶係funny 但又俾佢夾到英文名

原來套野半粒鐘一集

好似高血壓先係心跳快
低血壓好似係失血多/貧血之類

期待佢同女同事

有冇人睇咗A Teacher ? 好唔好睇？

比野佢食就會跟加埋少少amazing hair

姐係我係血壓高
叫姑娘比d正野你食

啱啱google左原來血壓低都會心跳快
第一眼見張圖以為話比個anya我食

but first
gotta watch
1.click
2.about time
3.manchester by the sea

變態
will u watch new mutants tho

但係黑妹真係幾樣衰 j唔落

跟唔跟都好希望你快啲返咗屋企先

呢件睡衣係我最愛

想

想一齊啪.......丸

催淚系列
想喊？

有興趣淨係睇anya果part

女同事好似ok

我都想
醫生未得閒黎

kate mara個feel好似starlight

好耐無追過劇

Emily in Paris will return for Season 2!

我都睇左第一集啦
故事暫時普通啦 不過個節奏夠快 幾好
黑妹都幾唔靚下＜-你都踩得幾好俾面下我都覺得佢唔靚得嚟又係好普通嘅路人甲樣好在佢個角色暫時都唔係黑人憎 如果唔係真係唔掂
期待女同事

睇the boys嗰陣已經覺

兩個講野個tone好似

私家啲醫生都咁忙
咁你好好休息唔好掛住撩個靚女

究竟呢套收視好啲定係Queen's gambit

肯定係Queen’s gambit

黑妹仲要好矮
又唔係愈睇愈有魅力
真心唔知點解cast佢
反而兩個男仔都做得幾好
女同事唔好搞黑妹 搵個靚女唔該

我覺得係Emily
半個鐘一集輕鬆易食

唔怪得一路覺得starlight熟口熟面

第一集真係好普通
睇完成集都up唔出d角色名
除左Hari
Btw覺唔覺嗰兩個白人男仔撞哂樣

唔係得一個白人男仔咩？

佢地落pub嗰度唔係有兩個咩
mean mean地嗰個
定一個係閒角黎

重點

utube已經有人剪左出黎
都係兩三分鐘左右

咁短都唔想食囉

最大贏家m巴

食咗兩集想嘔返出黎

同黑人好似有路果個係閒角啦
老細除褲屙尿果個先係主角

呢期鍾意果兩套長期top3
哈哈哈哈哈哈

has anyone seen 樓豬

等佢唞下啦

A Teacher普普通通，廿幾分鐘一集，主要係睇Kate Mara，都係禁忌師生戀嗰啲套路

尋晚返到去訓左十幾粒鐘頭先起身
喺醫院完全訓唔到

恭賀出院
唞多兩日俾足精神睇the crown

我都睇完
覺得ok 會有興趣追落去但全部聽唔明佢地果行啲野

咁少戲份?唔係掛
應該唔至下話

click睇過一次 都好似喊得幾勁
但已經唔記得哂講咩
about time反而冇睇過

你講緊金髮靚仔啲果個咩reseach team果個
果個好似唔係新丁主角果班

睇佢地爭上位應該有d潛力寫字樓勾心鬥角

唔識捉西洋棋咪又係睇晒

我求其google搵到個彈到一文不值嘅review
下集如果冇乜特別應該會棄費時嘥時間

click好衰啲喊位係一定會喊
但記得個尾好爛
about time我都未睇
其實Rachel McAdams愛情片系列我一套都未睇

真係超矮但我見好多review都讚黑妹演技
女同事同黑妹個line manager都唔錯

好多人做手術要等佢做完先上黎
等到勁痛苦 前一晚已經冇訓過咁滯
就算私家醫院都係地獄

以前見過有人笑kate mara似猿人爭霸戰隻女猩猩

轉左部門忙到痴撚線
收工返屋企已經想訓

其實我都ok鐘意睇啲仆街互鬥既劇
女同事好似唔錯全集都係買野食講是非

棄完記得要開undoing

其實都估到

Review讚其實可能因為佢係黑人

line manager好熟口面

應承你今個星期睇undoing

好有道理

我都覺唔知點解

話時話點解之前要入廁所訓橫掂咁夜公司都冇哂人
間公司D人/上司好衰諗起喺呢d公司返工都有陰影

我就諗起放完病假要做公司積住啲野已經唔想返

醒唔起佢似邊個
我仲以為係餐廳佢特登將黑妹送俾個客
第二日佢個反應又唔似

唔想cctv影到？
呢啲工作環境好大競爭實日日胃痛

得一半Graduates可以留低
佢應該係想用OT取勝

宜家收工返屋企都係睇下sitcom 就收皮

麻麻地Rachel McAdams
唔係唔鐘意佢 但硬係冇乜興趣睇佢啲戲

咁快棄架之前仲一路期待緊

睇過佢imdb又冇睇過佢d野
好似有d似house of cards入面一個女人...
佢喺廁所撩佢我仲以為
見佢上位又好似唔gur咁 但又帶埋佢去

可能係
諗起都驚個個都好mean

新版《花邊教主》開拍！新一代私校男女「經典階梯」重聚

依家放工通常drama都一集分兩日先睇完

黑妹仲要偽造學歷
日日都驚要穿煲

出奇地又幾好人咁
遲啲黑妹可能坐埋佢個位
最大贏家黑妹 因為黑人女人係無敵嘅

等睇黑妹仆街

之後如果大路劇情可能會寫佢覺得比黑妹威脅到
睇trailer佢好似同黑妹爭寵
line manager好似都係under黑妹隔離個男人

劣化版

Queen gambit我都未睇哂

個亞洲男係條team最大
幾個主角under唔同team但又互相合作咁
應該係

下下一個鐘幾好睇都要分幾次

追緊fox既Prodigal Son
有冇同好

HBO GO仲未有HDM S2

成班mk仔躝街咁

齊四寶
黑人女權同性戀變性人

話說佢最後冇upload張cert反而up左張selfie嗰度係想表達啲咩?

我仲以為

話說有冇人有留意呢套
但香港Netflix同戲院都冇聲氣咁

香港netflix會上，全球同步啦
梅姨近幾年成鬼日唱歌

佢個app coming soon嗰度都出哂聖誕檔啲戲嘅預告 但唯獨唔見呢套
就係見到happiest season戲院都上 有啲期待下呢套會唔會都有機

電視app見到有

好啦我search完見到啦柒左

啱啱睇返佢up個file名都係張cert
之前仲十五十六唔敢up
接到單大deal就豁出去

btw我發現黑妹點解咁唔靚啦！係條眉！！
佢畫返好堂眉會順眼好多

開劇四寶
不過左膠要屌你就屌你 你啲角色寫唔得唔好都係要cancel！

我都係睇咗一個禮拜先睇完gambit
呢到好多人兩日追晒
慢慢睇可以慢慢欣賞Anya嘅美貌

冇睇過原版
感覺呢個重拍太快冇乜必要
搵新故仔拍有咁難咩

我醒起啦！
line manager似Maya Hawke！！

婆媳大戰

我覺得似...

我覺得佢兩個都係溝死女咁嘅樣 但係唔會溝對方

below her mouth?
利申冇睇過

想像下Kristen小鳥依人已經好好笑

加Wynonna Earp既二家姐

呢個都好似！！

你要睇吓啦

我睇完成套Control Z都唔知佢係變性人，仲以為只係劇情要佢扮變性人，以為佢咁高係因為做model，點知原來係真人

都幾靚 你唔講真係睇唔出
就好似其實我睇一開始睇euphoria嗰陣都唔知hunter真係trans嚟

唔係大家姐咩?啲劇情已經忘記得七七八八

我覺得佢幾靚仔

而家變性人角色唔搵真變性人做會俾左膠cancel 架

乖乖仔feel

仲有LOT嘅sara都好似

係大家姐 你啱

Anya真心好撚正

而家簡直係全盛期

佢同上面below her mouth個主角似樣啲

same
瞓完仲攰d

套野都幾悶下
睇下youtube就夠

rate my grieving list

唔係愛情片

on9

有愛情元素嘅親情片

Begin Again

要金/紅髮先得
黑髮望落好似我1個中女同事
諗起都

你睇左eurovision

想睇once,不過無
or睇d輕鬆d既

中女似Anya

jaja ding dong

好驚Sara俾Ruby Rose溝左, 成日IG傳情

真係唔係呢D潛規矩, SG個Trans都好正, 靚過真女人

全力睇the crown
Diana真係好似

srsly
黑髮真係幾似
now I can’t J Anya
can’t unsee dat shit

最鍾意begin again邊首歌

女神版lost star
成套戲得maroon 5啲歌唔好聽

慘

仲有兩日

黑妹跟呢個男人算好彩
其他人班上司全部都

就黎有euphoria

追HBO要等下個禮拜2先有
bbc播先

你唔講完我都冇諗過upload selfie呢個可能性
如果佢真係up selfie就可能係心諗 簽左張大單 理9得你仲洗乜cert既心態

個上司好有西女人feel

呢個會坐定定睇晒

通常呢D原版深入民心再拍都唔會有好結果何必呢

返到去食得飯都九點幾
而家我都分幾次睇一集

冇睇過套戲但知佢model

官方出左個website show佢地堆衫
可以入去隔住個mon聞下

咁佢一selfie完下一個shot就upload我真係以為佢開到單就idgaf咁款

啱呀兩個都係攻擊型
除非mackenzie變返san junipero咁

the queen and the crown

淨係第1日返黎眼訓
第1日訓多左搞到生理時鐘遲返又要夜啲返訓到

見到啲GIF都流流地
Anya黑歷史

manchester by the seaegin again
呢期netflix又冇戲好睇喇
有冇遺珠
又黎scan過哂揀唔落手

我都有個同事同lily collins一樣樣
pic or it didn't happen

netflix歷史內3季以上 算keep到/未有大跌watt
係咪得the crown一套

sing street啲歌都幾好

兩個都好正

聽完你講即刻唔sure佢upload左咩

agger

女同事yasmin會記得佢個名
期待佢係咪會sheshe

juleslexi

有無人追Grey's Anatomy

‘Space Force’ Renewed For Season 2 By Netflix

原來有d taste咁喎肥xx
鍾意maroon 5 版lost stars果d

最正係醉酒佬版a step you can't take back

如果做運動+煮飯食我都係
嗌外賣就可以睇3-4個鐘
不過通常走去睇youtube,reddit用晒d時間
最後得返1個鐘睇

dang,we got life tmr!

d伙食ok嗎
我果陣得粥餐食
餐餐個名唔同
但食落無分別
出返黎即刻去食咖哩魚蛋,小丸子

無乜戲想睇
劇都係
睇左the nice guys?
我諗住翻兜emily in paris->queen's gambit->community->breaking bad
戲都有既

偷影咁痴漢
呢條八婆之前係pantry斟水飲
我企係門口等,佢一轉身就鳩叫
跟住成壺水潑埋黎
好彩我閃得快
都唔知條友係咪有咩障礙

the last kingdom

套戲唔錯,但D歌我唔記得晒
once 仲好

我睇左果個john wilson
你好鍾意E3咩
曼德拉效應

返左黎

冇嗌過佢D野食
屋企人帶野食黎比我
果度想食咩都可以嗌 冇定

出返黎都唔知有咩可以戒
除左海鮮 牛 辣野 菇類唔食之外

睇左喇
以前懶得返睇果堆戲依家都冇撚哂
好多垃圾戲 呢期啲戲仲衰過之前
emily都要rewatch 仲要呢兩套
你中毒太深

rom con情節
溝左佢

都唔係netflix親生

once淨係記得一首
sing street有幾首都ok洗腦

覺得套野好得意
搞到睇完想追返nathan for you
但好似太耐冇seed

Servant — Season 2 Official Teaser | Apple TV+
January 15th

睇埋3集a teacher
耐冇見kate mara依家睇返佢又幾

幾正
有咁嘅miss一定會好專心上堂

有冇miss第一日就著咁低胸
佢地都幾快手開始
nick robinson都幾正

岩岩睇完industry e1，因為都係做依行，睇到佢整錯font果到真係完全身同感受

做手術無限制咩
damn我記得細個果陣都係叫人帶野食
有d人係自己走出去食

果時無叫我戒口,係話食多d蛋同奶,傷口好快d
(依家有條疤係到,唔知關唔關事)

有咩感想
唔想開新野睇
估估下唔知有無伏
翻兜一定穩陣
如果唔一定要netflix
我之前睇左套love and monsters

人地返兩份工,得閒睬你

講到原創好似出好多historical drama咁

例如?可能我再聽會有唔同感受
once我都係鍾意一首

睇下係咪一樣

一開始: how to small talk
仲諗緊應唔應該睇落去
I fucking hate small talk
結果最鍾意呢集
我排E1>3>2
估唔到搭棚都可以講成集
係幾有趣,不過覺得條友個人係有少少柒
socially awkward果種

無睇佢資料,但覺得佢唔係做開記者

個教書look太誘惑
見幾次面已經性幻想，慾求不滿人妻
男嘅一起身打j跟住push-up太寫實

巴打返ibank?

Better call saul?

ys 以前ibank，依家做private equity。套劇真係ibank寫照，好有感覺

bcs 係amc㗎
年中究竟有幾多人搞錯

冇追post,但終於追到undoing進度
覺得唔好睇

好撚靚

tell me if you wanna go home都好正
Begin again OST翻聽次數仲多過lalaland

聽日睇王冠啦

星期5播咪好囉
又要等到聽日

之後唔知係咪勁多法庭戲

後日又要返工
都唔係睇到幾多集

想表示完全聽唔明佢地返工啲野

冇乜點掙扎過
結局會係點洗唔洗坐監

無厘頭但又會講講下投入左
最尾通常感感地性
ep3同1好難揀，但最尾ep3個end+首歌 贏左少少
成日諗佢random遇到同佢一齊行動既人係咪真路人
我覺得佢果種awkward旁白聲好正
佢好似本身拍開短片出身

up
once我好膚淺 淨係記得falling slowly

唔係淨係講歷史劇啦
講所有親生劇咁計

法庭戲寫得好可以好好睇
Perry Mason好多集都悶到抽筋，到上庭先開始好睇
The good wife都係一流
但undoing個故事同啲角色根本都唔吸引，我連究竟邊個係兇手其實都唔care
反而淨係想知如果Hugh Grant 最後唔係兇手，佢第二集走佬做咗啲咩

中女anya

“The Family” 原教一族.....睇完第一集
有冇人有睇？

nice guys好睇
舊野諗唔起睇咩好
諗住netflix搵下但冇

又冇 ...西醫話乜都食得
不過隔離d人都係嗌餐上黎食
走出醫院?!

蛋以前d話唔得 但應該唔關事掛
上網話乜都得牛都話得

聽日chur幾集先
下個禮拜都仲係放緊假
應該好快睇哂

BLL S2後尾都係變左法庭戲
高質既法庭戲係好睇既
走佬似匿埋一陣hea下掙扎下我仲係覺得8成係女主老豆

唔知上晝定下晝先出呢

下晝4點

新post 開定先

Netflix出新劇好慢
係就12點好出啦嘛

放假就係要瘋狂睇劇

佢仲係有陣love simon既feel 好hehe

星期5下晝都好 ..
禮拜日仲要咁晏

冇睇過love simon

今集john wilsonwhat the fuck what the fuck

佢成日dead air,問d問題又白痴
睇下人地vice D記者反應幾快
E3其實係咪講邪教
鳩到有D頂唔順,最尾走去幫人換logo
終極痴撚線
呢集係幾鍾意佢講寫日記呢樣野
如果我有寫,應該記得返好多野
但依家就....日日都係做果D野
同埋佢話,以前既自己好似另一個人
真係...你試下考古睇返之前d 討論po
有d野我完全唔記得自己講過,or唔覺得自己會講果d野
我都中左曼德拉效應

就係最出名果首

不如睇begin again仲好
呢兩晚我都睇左兩次
wiki話有aya cash
但我睇左無數次都好似見唔到佢....

ozark其實無咩問題
但呢度好似無乜聲氣

嗱....唔係鳩吹
以前有個fd幾似lily colins
除左無粗眉之外,外觀堅似
後尾我有女,跟住就無聯絡
依家上FB仲見到佢

不如做毒撚
前排睇左FSN,Fate zero,一拳超人

未有肺炎果陣係
d人返到黎,d姑娘會叫佢唔好周圍走
跟住第2日又出去食野
我覺得戒口係bullshit黎
休養緊食野清淡d都正常
唔食辣,生冷熱氣野其實都唔洗人講

有無e2咁wtf
大叔幫兩個肥佬劣JJ
同"3叔"有得揮

the crown第一集已經好正呀